一句講晒 聽日陪唔陪醫護罷

罷佢老母
不了 返工緊要啲

罷

其實宜家香港應該全面封鎖！所有市民唔好出街，除非經過檢驗／疫情降溫先準出街。

【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

罷佢老母

我罷

推

唔好比林鄭睇死

一定奉陪到底

罷緊

即刻同我入工會

冇工會嘅SL

全世界辭職啦 仲罷工 而家仲返工幾本上係垃圾黎

有工會嘅即刻醞釀罷工

支持醫護

我贊成同醫護一齊罷工

幫手推

ON9, OF COURSE YES LA

YES就幫手推

推上熱門

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

多謝醫護

都冇工返冇學返
唔罷可以做咩

自僱人士有冇公會
ig shop但有鋪嗰啲

冇工會就SL先

一齊罷

上星期五已經同腦細講咗
今個星期陪醫護罷工唔會返

公平d講，本身呢個星期都home office，所以唔算係罷工。

要去封關 不了

連登仔9成9係冇工返，罷條撚咩，做乞兒啦

仲有好多人唔係

支持，感謝！

罷佢老母閪

一齊罷工

唔好淨係正皮 幫手推上熱門

又釣到一隻

支持醫護人員

知你做五毛有工開好撚威

Home office

罷工救港
刻不容緩

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

推呀

唔支持罷工
但我今日罷緊工
聽日都會罷,

推, 香港政府食屎啦

唔怕死嘅就去急症室排隊加重醫院負擔

罷到港共收皮

罷罷罷

陪

支持你地
光復香港 跪啦臭閪柒婆
#手動轉

香港實在太荒誕。

Train一個警察，只需要幾個月。
而考警察只需5科合格，體能又合格就得，
無太多學歷要求，所以毅進畢業就得。

Train一位護士，起碼要4年時間，
要出placement，又要讀好多理論，
Train一位化驗師/放射治療/物理治療等醫護專業，
都要4年以上，又係要好長實習期，理論亦唔容易。
考入去讀呢啲醫護專業，點止要5科合格呢？
你DSE冇返幾個5，A-level冇返幾個C都入唔到。
毅進仔⋯以前HKCEE已經畀人踢走，點升AL？

Train一位醫生呢？普通科咪5-6年，專科起碼10年。
讀得醫嘅個個都係尖子，精英中的精英。

結果呢？一句「止暴制亂」，警察坐享無限行政資源，
OT無限補水，個個都Full gear上陣，
過多兩個月又有新玩具玩。
醫護即使緊守崗位，任勞任怨，OT冇補足，
公立醫院日日都過full capacity，但竟然要cut資源。
一個口罩，一件PPE，都要珍而重之。
因為唔止醫護同工要著，病人都要著。
醫護就算冇N95，冇ASTM-Level 2口罩都要頂硬上。

半年社運，無一警員殉職，連重傷都唔覺得有。
但一場即將來臨的瘟疫，
可以一夜奪去數十，甚至數百前線醫護性命。

散仔會會長可以喪鬧比自己高級的官員都冇後果，
班醫護隨時因工送命，喊罷工，
即刻畀人道德強姦，要人地緊守崗位。

即使警隊集體辭職，只要大規模招人，
幾個月又有人賣命。
但係若果一名資深醫護殉職，
要幾耐先有同樣人才可以取代？
即使只係一個普通醫護，
都要幾年時間先train返個出黎。

試問生活響一個咁畸型嘅社會，邊個會唔反抗？

#政府高官又點會諗呢D
#政府最緊要維穩

所有黃店黃人必罷

罷佢老母
撐醫護

罷左

咁咪大家一齊死

有工會嘅即刻入去tg醞釀罷工 冇工會嘅直接SL

Ba

罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷罷

其實要所有公共服務擺先有效

運輸
機場
關口
醫護
缺一不可呀

諗住正評
㩒錯左

一大班人: 罷
然後返工
垃圾港豬

罷佢老母閪！

黃店黃人齊心罷

一同罷工 齊上齊落

幾時會有sales組工會

罷！

一齊罷既去醫院集合

返啊 但我返去交辭職信

睇見醫護99% 俾班狗官事後追殺都唔幫拖仲係人？

齊上齊落一齊罷

求下你地
唔好比我地變做condom
齊上齊落 好嗎?

緊係罷

濕鳩文職，份工罷唔罷都對社會都冇影響力，但願意捐一半人工比工會支援罷工醫護

本身無嘢做三個月算唔算

push

全香港自行隔離七日
罷工

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

+1
幫手撐下醫護場都得架手足

失業撚已經無返工半年

今日已罷 聽日繼續

罷佢老母！

我們一起罷！

其實組織工會罷好啲

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

陪同醫護 全港三罷

今日都有罷

一定撐佢哋

Sorry 今日都已經罷撚左
聽日一樣繼續

支持！一齊罷！

已辭職